沽空 337.6%？？

幾時yolo

第二隻gme快買
32857💎✊🚀🚀🚀

挾空大戶時間

計錯數？

沽空金額呀

買支那垃圾嘅唔值得救

應該係單日成交額

係咪因為買賣成交淨係計一買一賣，唔計沽空？

挾空班仆街

正解

其實唔係咁計的....